<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje - Ra煤l Arturo Salomon Iglesias</title>
    <link>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje - Ra煤l Arturo Salomon Iglesias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Misi贸n Node JS - Semana 1</title>
      <link>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>En esta primera semana nos adentramos al mundo de JavaScript,comenzamos a familiarizarnos con este lenguaje comoun lenguaje de programaci贸n. Realizamos un recorrido para observar sus fortalezas y debilidades a fin de comprender c贸mo funciona Node JS y c贸mo podr铆amos comenzarlo a utilizar.
Aventuras  Explorar los usos y entender los conceptos del control de versiones Git. Uso de GitHub como plataforma para hospedar c贸digo, Pull Requests y Forks. Contribuci贸n a un repo a trav茅s de un Pull Request.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!En este post te contar茅 todas mis experiencias dentro de Launch-X deInnovaccion Virtual.┾ㄢ La tripulaci贸n de esta aventura est谩 compuesta por un o unaMission Commander, quien lidera cada una de las misiones.
 Exploreres aquella persona que se ha registrado en esta aventura, y si cumple con los requerimientos necesarios, tendr谩 acceso a una entrevista de trabajo con alguno de los socios de negocio para ocupar alguna vacante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>驴Por qu茅 es importante la cultura para el desarrollo de software? Una cultura saludable une a los desarrolladores con un objetivo com煤n, producir c贸digo de alta calidad, mejorar continuamente y disfrutar del proceso.La cultura es clave no solo para la participaci贸n y el desempe帽o, sino tambi茅n para el reclutamiento y retenci贸n de los mejores talentos.
Dentro de la cultura de desrrollo de software debe existir:
 Respeto Honestidad Comunicaci贸n Reciprocidad Buen liderazgo  La creaci贸n de una buena cultura para los equipos de desarrollo de software puede lograrse mediante:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulsalomonigl.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu铆 vas a leer un poco sobre mi ぉ
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
